讀緊書 10萬港紙本金 潮退時已著泳褲

上一個post 沉咗 ：讀緊書 10萬港紙本金 目標跑贏契媽

上一個post 沉咗 ：讀緊書 10萬港紙本金 已經跑贏契媽

兩個禮拜前仲俾人笑緊牛市股神，但係到今日只係輸左少少。全靠我堅守紀律，克服心魔，全倉直到今日。

本金 100000HKD ( 2月8號開倉)
今日有106124 HKD，雖然中間試過由獲利變成倒輸1000
但係已經穿越牛熊，重回高位
距離最高峰只差幾舊水

我每幾個交易日就會換一次倉，唔係長揸。有興趣睇我點輸或者點樣跑贏大市，可以留個正皮。
再之前嘅交易紀錄可以睇番我上一個post

其他唔評論 但支持貼倉

好過d 9 Up 清倉 SH

贏錢開心到出錯吹水台

叻仔 多啲貼倉齊羊